[置頂] 728將軍澳/西環 雙區遊行東西夾擊 討論區

希望大家對728雙區遊行有任何地點 / 行程 / 安排 / 戰術等等問題或建議可以係到集中討論，盡早係到達成共識並向主辦方及遊行人士反映，唔好再到星期二三先開幾十個post瘋狂討論。咁遲先討論，討論結果根本就宣傳唔到出去，主辦單位亦都冇時間更改迎合，淪為小圈子共識。

拋磚引玉，首先我唔贊成多區遊行，因為遊行人數係遊行既主要力量，如果人數分散好容易逐個擊破。但我亦認為雙區遊行可以一試，因為按照過往幾星期數字，基本上有個規律每過一星期人數就得番一半。今日民陣boost番起人數，預期下星期總人數應該都過十萬，分散每區五萬都算係多人。

但係呢點都係建基於兩邊人數夠多。為左平衡兩邊遊行人數，我建議參加人士應自行配票，多人組合可分兩group一東一西，獨行俠按單雙月出世分東西。

歡迎任插，利申本人冷氣軍師從未出過房亦非主辦方

輕輕一推

而家出post咩心態？過埋今日先推

做籌備就係要早d，一個post阻你幾多位

推

推，相信728西環絕對係重要地方